三大𨳊噏佬Solomon Yue，大紀袁老豆，郭文貴恥笑區！

所羅門魚：二打六吹到共和黨大佬，講啲嘢無樣中

大紀袁：叫人影passport俾佢，唱美金，開離岸戶口，吹到自己反共先鋒咁

郭文貴：係快艇成立新中國聯邦，出歌反共滅共

仲有，范冰冰片呢？

派膠子 Su 卡勞 戰力仲高過呢三條廢老

cctoy當正佢哋神咁拜

solomon一開始唔知頭唔知路都情有可原
後面嗰兩件真的傻閪先信

Cctoy 捧既咪又係d 陰謀論神棍

大紀袁最叻刷共和黨鞋，佢果d完全唔係分析只係刷鞋同打氣

3 件迷麻垃圾

都勁過袁爸

咁袁爸戰力真係得明叔咁上下

喂，我反喎，係咁搞錯左

麻油雞

我屌尻過嘅人崇拜solomon yue，然後啲人居然話我，阻住搵美國議員，係5毛。

連solomon yue係乜嘢身分都唔知就日日搵，仲神化佢個共和黨黨團身分，話總統候選人都有份確認。屌啦，民建聯中委蔡素玉咁級數炸。乜野公職都冇呀。

根本就係撚緊連登仔吸engagement捧自己上位，連燈仔講制裁啲蝦毛又陪住癲，唔係話謝振美手足唔應該被制裁，而係講咁正經嘅嘢，吓吓都咁樣同玩膠冇分別。複雜啲嘅經濟，企業制裁又唔多講